根本獌狗先係怨婦

笑猁狗既情緒先源自排第六的自卑心理作祟

由其是開季J過摩佬普巴個的

樓豬臭g

樓g好撚好砌牙 夠膽禾獌

成日諗住開post抽完利，就冇人知佢第六咁

樓主19000

六弟獌 加油呀你地得架

樓主 英超肉便器

Irene is G

you g

Hi rubbish

g

搞個公投啦

唔忿氣啊 連輸要拉其他隊講啊

Who are you
Who are you
Who are you